[TG] 17/18鯨大商科freshmen group

嚟緊讀商科嘅巴絲打，快啲加入telegram group，認識埋其他商科人啦